「豪乳毀了我的生活」 J奶運動正妹：如今雙峰不放桌上撐不住

有些女生會透過隆乳，讓自己有更豐滿的上圍，但英國一名20歲的女學生安珀（Amber Roach），卻是透過募資希望做手術能夠讓自己的豪乳縮小。原來身高160公分的她，有著34J的豪乳，她表示胸部太大、太重，「我知道有很多理由應該感恩自己擁有一對豪乳，但現實情況是它們正在毀滅我的生活。」

綜合外媒報導，就讀於利茲法學院的安珀，長年受到巨乳的折磨，胸部的重量造成她上背部負擔過大，她脊椎開始彎曲，每天都要吃止痛藥來強撐。她在前幾年有著E罩杯時就找了物理治療師，當時就被警告，如果她無法改善腰背部的巨大負擔，可能在40多歲的時候就需要坐輪椅。

除了身體的負荷，在日常生活中，巨大的胸部也帶給安珀許多不便。她表示，自己在通過人群時，必須強壓自己的胸部，在酒吧不敢隨動走動，因為可能一不小心就會用乳房打飛別人的酒杯，「我甚至不能進入較小間的商店或精品店，因為我的胸部會把商品都打落在地。」

安珀曾經是名運動員，喜歡打籃網球、踢足球、打橄欖球、跑步，然而隨著胸部愈來愈大，她已經有大約兩年沒辦法運動。事實上，別說是激烈的運動，她連正常挺直身體坐好都相當痛苦，上課時，一對豪乳就必須放在桌上，「如果沒有桌子，那我根本撐不住。」

當然，伴隨巨乳而來的，還有男人們的指指點點，安珀感嘆當男人聊到她時，話題總是在她的胸部打轉。

安珀希望將自己的胸部縮小到D罩杯，但向英國國民保健署申請免費手術被拒絕了，「醫師說我的胸部在正常範圍內，但他們沒考慮到我的身高啊！對一個160公分的人來說，這對胸部真的太大了。」

於是安珀展開募資希望能夠到私立醫院進行縮胸手術，她在募資網頁表示，「我向你們保證，我真的是走投無路了才來求助網友。」她表示自己已經試過許多方式改善自己的情況，包括換胸罩、鍛練身體、物理治療、止痛藥等等，「我縮胸不是為了美，只是想要個正常的生活。」她希望能夠募得5000英鎊（約19.2萬元台幣），到昨晚已有121人贊助，募得2809英鎊（約10.8萬元台幣）

快遞公司:人材

她表示，自己在通過人群時，必須強壓自己的胸部，在酒吧不敢隨動走動，因為可能一不小心就會用乳房打飛別人的酒杯，「我甚至不能進入較小間的商店或精品店，因為我的胸部會把商品都打落在地。」

乖 大奶奶係到

好想屌

所以好多女人唔鐘意自己大波就係咁解

做雞好快搵夠錢做

連登仔 巨丁毀了我的生活

胸部的重量造成她上背部負擔過大，她脊椎開始彎曲，每天都要吃止痛藥來強撐。她在前幾年有著E罩杯時就找了物理治療師，當時就被警告，如果她無法改善腰背部的巨大負擔，可能在40多歲的時候就需要坐輪椅。

其實你勤力操背就點都有用，啲肥佬都係膝關節受壓要減脂，天生係咁就要後天努力

咁咪要切丁

a級葡萄

切個頭

賣奶相 可發達

諗起n年前篇郵局潮文

賣奶賣奶
賣到年三十晚

其實都幾慘 佢應該成日都腰痛肩痛

香港代表

cls 完全同hgame h動走出黎一樣

好似話係假，整出黎

Hgame、H動果d個波都係大過西瓜

獵人

負皮, block, 上一頁
會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

佢其他相都係咁 點整

如果佢唔係咁憎自己個胸，肯有限度地物化自己，開個onlyfans， 一個禮拜都5千磅喇。

Titfuck

以前呢到有人放過佢twitter出黎
入面好多佢自己cosplay性感相, 真係大波架

Seed?

記得有張係讀u時既相，果時根本冇咁大

你講嗰張我覺得係角度問題

仲有無link

我幫你托住Ok

拍av算唔算運動員

但更多女人希望自己大波d

錯誤 係唔鍾意太大波 例如f以上
幾多女人想要由ab 升cd級

搵到了

Lm

講真好想試下屌，咁大波

sw274

仆街仔 搵到唔放出嚟

好慘

仆街仔

香港得

腳係平均 承受體重
波係向前
唔通你練到有鬼背嚟襯對j cup波咩

SL介UT

問桃奶木點縮胸囉

用乳房打飛別人的酒杯
成件事聽落好喜感好似笑片

但一諗到係真實事件就好可憐。

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隆胸囉

link 呢屌你

屌乜撚, 上面咪有人搵左放埋出黎囉

大部份正確係唔想要大波既辛苦但想要大波既特權同著數

三頭肌好勁，手臂粗過好多連登仔

其實真心慘

呀嬸樣你地都啱J

大波到咁係兩回事
佢成兩個頭咁大，真係好辛苦，又唔靚
縮到D/E就差唔多

佢係一邊有兩個頭

仲要波大著衫唔好睇

大波著少啲布先好睇

夏天一定好辛苦

佢睇落都似體脂高可以減d
不過J cup喎
當你縮3個都仲有g cup

想像下佢老左個時會點

就算俾你練到好強嘅背肌
但24小時負重嘅話一樣好快勞損

更何況佢要負住重去操，更難啦

音羽Reon好撚正

好想玩呢d 巨乳症
IG 成日彈出嚟不過驚俾人睇到

5000英鎊都要眾籌

呢d通常爛lin

港燈女工程師禁大波?

轉行，去日本一轉，保證佢會搵到佢既人生

好正，超鐘意呢啲爆乳妹

好似有人放過佢啲舊相，

有幾張無咁大，可能係後期加工，

但加工都唔係問題，係個樣真係唔掂，

呢張相算影得佢靚

假嘅。睇佢以前啲相一啲都唔巨

哨牙妹？

希特拉唔係奧地利人咩

上天係公平嘅

dllm好樣衰呀

佢係好人

港女又贏

淫到痴線

留圖不留種 菊花萬人捅

睇到我孛力！走已！口左！(吱吱！）我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！萬聖節快樂！(吱吱！)
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！
灌到條女貓哂都要糸㡭！糸賣！扌臿！爆佢件衫！頂子宮頸！𨳒到起漿都要繼續𨳒！最緊要就係唔戴套！
舉起佢兩隻腳要佢講住Happy Halloween，好似地盤佬咁瘋狂打佢椿！𨳒到佢口吐白沫為止！生咗有奶水就一路𨳒一路質佢隊草一條都唔准嘥！
落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛最好中出完射到佢成身白哂將佢打包送去垃圾房！！！祝閣下旅途愉快

冇波所以話唔鍾意自己大波

大得黎要個形好似鬼妹咁靚先有用
港女讀書時唔肯或唔識戴啲塑形bra搞到好多墮lin娜或者竹筍波，哂撚左個大波首抽下墜奶真係你屌埋我果份

在酒吧不敢隨動走動，因為可能一不小心就會用乳房打飛別人的酒杯

諗起大鈍裁者套戲條女用個波打鳩男主

佢條腰算好幼 其實好靚

大到成個西瓜都冇撚用 著衫又醜 又易撞到嘢 𠝹波袋都𠝹唔撚到波（親眼見過)

用乳房打飛別人的酒杯

佢成身比例都好有興趣發展下拍a片就正

伯母證實了這消息

底褲都除埋

減返廿磅應該好正

3頭肌都幾勁下

呢種應該叫巨乳症 個器官大到超出一般人比例 btw好少見

睇不到 嘩結左婚未, 上兩年喎

賣相咪會比人鬧係雞
賣咗想人唔性騷擾佢又鬧多幾錢重
唔賣又比人話唔識諗

即係女人要keep住有姿色+做雞+無尊嚴
先達到最低唔比人話嘅標準
跟你地講嘅話慘過死

四五十路

有條女扮狗爬扮狗食飯都收左過千萬
佢大到J應該都有狂熱者市場

等我養佢成世

應該要磨幼d

每天，小明都會在花盆上澆水

但一直都沒有東西長出來

同學問了他一句，小明才恍然大悟

同學：『種子呢？』

鐵柱磨成針

憑咩要人無條件捐錢?
係都拍套av賺錢

太大一除就好撚dur 唔好j 的

不如轉玩競女

??

係 正如住公屋好過住豪宅一樣